*Hacer un npm install para descargar las libs necesarias
*La configuracion de la base de datos esta en src/database.ts
	Aqui esta el modelo de la base de datos y functiones para guardar una transacion.
*Se usa un servicio en src/services/geolocation.serverces.ts
	Aqui esta el servicio para obtener la ubacion del cliente
*Para mostrar todas las transactiones en src/transactions/transaction.ts
	Aqui hay un metodo de dexie para obtener todas las transactiones
*Para mostrar el mapa esta src/map/map.ts
	Aqui es las funciones para mostras todo lo que se ve en la app.
*Para agregar una transaction esta en src/pages/adding/adding.ts
*Para correrlo en un dispositivo es con el siguente comando que se ejecuta en la terminal.
	-ionic run android
	-ionic run ios
	-ionic run windons-phone
*Para correr la app en el navegador es el siguente comando
	-ionic serve

***^****
En cada carpeta esta la vista el controlador.

